{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056412",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63113&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 진아리랑호스텔"
    },
    "text": "20年9月に新築オープンしたホステルは、麗水ケーブルカーと麗水エキスポを5分以内に移動できる場所です。 浪漫屋台も周辺に位置しており、楽しむことができます。周辺には麗水世界博覧会、突山公園、麗水海洋公園、麗水エキスポ、梧桐島、向日庵、gsコンビニが位置している。客室内部には隠しカメラ安心ゾーンがあり、フロントおよびその他の施設も提供されます。 無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車可能な施設が提供されます。 最大人数の超過は不可能で、客室内では肉類や魚類、天ぷら類の調理も不可能です。 ペットの出入りは不可能であり、保護者付きではない未成年者も利用できません。 当該画像は実際とは異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。 火災の危険物質である火薬や爆竹などの使用禁止であり、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はホステルの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。 キャンセル及び払い戻しポリシーは宿泊日基準で8日前には100%払い戻し、7~5日前には90%、4日前には80%、3日前には70%、2日前には50%、1日前には30%、当日やNo-showの場合は払い戻しできません。 さらに5歳以上の追加人数がいる場合は、5,000ウォンの追加料金が発生し、予約キャンセル時には不利益が発生する可能性があるという案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホステルはいつオープンしましたか？",
            "answer": "20年9月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "このホステルはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "麗水ケーブルカーと麗水エキスポを5分以内に移動できる場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には麗水世界博覧会、突山公園、麗水海洋公園、麗水エキスポ、梧桐島、向日庵などがあります。"
        },
        {
            "question": "このホステルではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "客室内部には隠しカメラ安心ゾーンがあり、フロントおよびその他の施設も提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "肉類や魚類、天ぷら類の調理は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルと払い戻しのポリシーはどうなっていますか？",
            "answer": "宿泊日基準で8日前には100%払い戻し、7~5日前には90%、4日前には80%、3日前には70%、2日前には50%、1日前には30%、当日やNo-showの場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "追加人数は料金が発生しますか？",
            "answer": "5歳以上の追加人数がいる場合は、5,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "予約キャンセル時には不利益が発生する可能性がありますか？",
            "answer": "予約キャンセル時には不利益が発生する可能性があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 406
    }
}